【踩界故】廢老一覺瞓醒竟然變咗做個也門人 仲畀人綁咗個自殺背心上身叫佢去炸教堂！！！

以下所有內容純粹虛構

生於香港，見證日軍侵華的郭大弟，本來一家生活尚算安康，即使年屆九十多歲，但三代同堂有後代供養也可算是晚年無憂。

可是大弟勢想不到上天居然要讓那種可怕的事情發生在他身上！某個下午醒來自己居然變了樣，他再不是一個黃皮膚老人，他的模樣已經變成了一個年輕也門人。雖然身體變年輕了，但卻是一個將死之驅，大弟實在不能接受這樣的命運。

因為他的身上，已經被繫上一個自殺背心，是一個佈滿強大殺傷力的黃色炸藥自殺背心！

大弟不消一會兒就要死了，他必須想出法子來扭轉這個殘酷的命運。

第一次的真主偉大 Allahu Akbar

大弟以那副也門人模樣起來的時候，身上已有炸彈背心，並發覺自己身在一輛行駛中的大貨車上，而其他人則全是典型中東人的面孔。

不過奇怪的是，那些中東人用阿拉伯語喋喋不休，大弟卻竟然能聽得懂那些他本來應該不會懂的說話，而且聽起來更像是中文來的。

於是，大弟鼓起勇氣，跟這幫有可能是恐怖份子的中東人談起話來。

「請問我們要去哪裏呢？」

奇怪了，大弟明明是用廣東話來說話的，但說出來的時候，竟然變成了純正的阿拉伯語！

「塞義夫啊你這是在鬧嘛？我們不就是要去炸掉那些可惡十字軍的教堂啦，埃米爾早就跟我們說好了，你現在是想要違背真主的旨意嗎？」

這邊說的埃米爾並不是一個人名，而是一個屬於伊斯蘭哈里發體制中的貴族稱號，乃恐怖組織中地位數一數二的階級。

大弟看這聖戰士談得那麼高興，便跟他多談一會，說著說著裝瘋賣傻的終於知道自己身在何方。原來這裏是比利時布魯塞爾！

「復仇的時刻到了！塞義夫我先走一步啦，大夥兒啊我們在天堂再見吧！」那聖戰士說畢後便攜著AK47突擊步槍，從大貨車尾跳了下去，並直奔向眼前一座教堂準備發動所謂履行聖戰責任的恐怖襲擊。

貨車雖然越駛越遠，但大弟從隱約中仍依稀能聽到那響亮清脆的爆炸聲，即使大弟不會知道教堂的傷亡情況，他最少很清楚那個片刻前還在跟自己談話的恐怖份子已經被炸成一堆肉碎了，而且情況再這樣下去，他也會變成另一種肉碎慘死收場。

隨著車上的中東人一個又一個跳下貨車，在高呼著真主偉大下引爆身上的炸彈，大弟意識到這種結果很快便會輪到他了。

此時車上不計司機則只剩下大弟，以及一對分別叫阿卜杜哈和薩利赫的雙生兄弟。

「你是塞義夫對吧。人總要死一次的，你在這裏怕甚麼呢，死了上天堂還有真主給我們安排的七十二個處女可供享用，那豈不是一件快活事麼？」

大弟心想這是甚麼鬼話連篇，要是真有天堂的話

「你這怪人是在質疑真主的旨意嗎？你是異教徒還是同性戀，我今天就要殺死你！」

「薩利赫你不要衝動好吧，先聽聽我說！」兄長阿卜杜拉用手抓緊弟弟，勸其千萬不要在此處開槍，否則後果將會不堪設想。

阿卜杜拉雖然冷血，但他清楚在這裏開槍之所以萬萬不能，原因是大家都穿上了炸藥背心，要是子彈射偏了則全車都要去死，這樣死的話實在不值得。他認為既然已經來到這裏，就算是要死也要找一些異教徒，找一些十字軍來陪葬才是對的。

「那麼我們暫時站在同一陣線吧，不要開槍也不要爆炸。」

「對，炸也炸那些參加彌撒的臭蟲吧！」

薩利赫眼見兄長甚有道理加上已經跟大弟談判好了，他亦只能夠眼睜睜的把槍管放下，不再指向大弟的太陽穴。

都係驚比人拉，決定唔寫啦